快期成個月都無期 快條毛咩

屌你運輸署快乜撚嘢期呀
隔成個月都排唔到 又易肥人
學啲嘢隔咁耐又要課金學過
屌你老母咩

有無巴打有方法快啲排到
利：電單車失敗者

你係咪傻仔到用手㩒

抽得黎都排完

應該點做？

有幾難抽呀

2個月入面考左3次

掃桿埔3個月

留低你telegram比我
我幫你抽啦。唔收你錢

反正我日日都7am起身

比300蚊搵人描啦
通常今日比錢聽日已經抽到8-10日後既期

趕住肥多次咩

邊度搵？

用電腦程式幫你㩒
人手點夠電腦快

多謝巴打先 但人手真喺有機咩

電單車聽講最少期

屋企上網要夠快

電腦要夠快

打字要夠快

就算得幾個位都搶到

利申 搶左3次

麻煩巴打email傾
Zerochan7777777@gmail.com

真喺等到傻

考官少，成套老西但日晒雨淋，但46考官好過
每個官每日只考三幾個
落雨又要再排過

屌 咁唔好叫快期喇
即日重考一次仲好

讚成呀
等庫房多啲收入

傻閪考3次都肥

用bot 啦